1.Заходим в папку MAINJAR
2.Открываем командную строку с помощью Win+R -> далее вписываем в поле cmd и нажимаем ОК
3.В командную строку вводим: java -jar {полный путь до jar файла в папке MAINJAR}/satlerWeb-0.0.1-SNAPSHOT.jar (Windows должен иметь установленный JDK версии не меньше 11)
4.Запускается сервер, после сообщения в консоли " Started SatlerWebApplication in 2.991 seconds (JVM running for 3.663)" заходим в браузер и пишем localhost:8081, нажимаем Enter
5.Если хотим изменить порт, распаковываем satlerWeb-0.0.1-SNAPSHOT.jar с помощью архиватора:
Для порта: переходим в BOOT-INF/classes, открываем application.propertities, меняем значение server-port на нужное нам
Запаковываем архив обратно в jar, снова проходим пункты 1-4, только с новым портом.
Как изменить пути перехода по страницам сайта без исходного проекта я не знаю, тут сохранена структура, которая была необходима для лабораторных 1-6
UPDATE : теперь для запуска сервера достаточно запустить start.bat